好掛住教主 近年新iphone冇晒吸引力

近年新iphone真係諗唔到有咩聰明既設計
1. 愈出愈大做乜9，跌一跌就爆mon。
手機黎乍，我要大mon不如買新插sim卡既ipad la
2. Touch id 仲好用過face id, 要望住先解到鎖，弱智
3. 個支死人爛鬼筆，有幾多人真係岩用
3. Xs Xr 除左硬件勁左都唔知有咩新野
用一年時間研究得呢d野？

諗返以前教主每次介紹新野又實用又有驚喜
1. Iphone 5s 同Touch ID 一出個陣個個搶住要
2. Ipod touch, 令好多冇iphone既人都可以買價接觸到apple product
3. 教主臨死前話手機必須單手操操作，你睇宜家

遷就晒大陸人出大mon 金色 雙卡雙待
淨係識向錢做人
好快沒落

的確係

時日變遷

Face ID>Touch ID

弱智>你

其實有冇諗過電話科技已經去到樽頸位
仲有咩新科技可以出姐 況且呢個係s版 冇大執都唔算出奇

其實蘋果應該個模式已經係變左一般大機構, 剩係諗點樣maximize profit
而唔係要諗D劃時代既野黎改變世界再搶頭啖湯

可能入面有人諗到, 但最後都因為公司要確保下年賺幾錢而唔肯投資落去

咪係

認同 近期新iPhone 越黎越冇新意
但屌Face id 果啲係咪未用過就係度屌

Touch ID 對手汗撚黎講難用到仆街
Face ID 有得較唔洗望住就可以解鎖
用慣左係方便好多

6千幾.........買個OS...........
大陸機重正過佢.......好彩 AN 機 呢幾年 UI OS 改進咗好多. . 同硬件好勁. .

除左2/3以外
其他都同意
其實手汗撚用touch id好麻煩
一開始用5s都覺得好爽，但用耐左覺得無咁靈敏，
Ipx一開始我都擔心face id唔好用，但用用下又覺得其實比想像中好，好快就開到機
至於支筆，學生黎講加埋ipad用係上堂幾方便

掛住咪落去搵佢囉

錯啦, 當年 TOUCH ID 一出, 個個都屌9佢冇用 垃9圾 , IPHONE 4 完美

我起褲袋用touch id vs 望個mon 用face id

跟住有手汗
咪try again 囉
有實際用過就知速度上冇分別
但你可唔可以保證隻手長期都係乾爽先

臭口狗

手細仲學人做男人?

利申: 單手用ipad mini

平行時空？ 5s touch id都好多人插無用
同e家一樣

就係無乜手汗（隻手落過水咪pw囉）

咁你要體諒下手汗撚

Touch id 濕下水都用唔到

iPhone 5s 2013年發佈
教主2011年已經死左

On9
你自己手汗撚
未試過開唔到

咁你咪繼續用
過多幾年唔好換
TouchID 唯一清流

咁點解唔可以兩樣都有？好多an機兩樣都有

手濕都唔得啦
戴左手套又唔得
比人斬手指又唔得

因為touch id做到既野 face id做得更好
解鎖 touch id 手動 face id 自動

單手tounch mon電視機插尿袋拎出街玩

解完都係要用隻手指推開佢 點自動

Apple又死

人地話鐘意touch id 又唔得
手乾都唔唔得

其實賣到咁貴先係原罪

大mon 銷量好似勁過細mon 好多

解鎖唔係自動？
唔即時入主畫面係for你睇隱藏左既信息

完全冇新意 垃圾

一半同意

其實每一部電子裝置的進化都離唔開呢條曲線

開頭由零到有，再加效能提升，做到更多野

當效能／功能已經遠超用家現時所需，你唔去創造新的速度需求

部機自然變左無謂的效能同規格更新

Notebook 如此, DIY PC 如此, Pocket PC / Windows Phone 如此..

iPod 就算有 SJ ，去到後期其實功能都盡晒，佢先去改變個格式去續命，nano ipod , clip 果d 9 野

TM 同 SJ 最大分別在於，一個應巿場去做硬件，只要有巿場需求就做。
SJ 就去創造需求，同埋係硬件上只要佢認為on 9 ，佢都唔會出。公司層面係極獨才，但其實呢種個人的自信，先係apple 比人可愛又可恨的魔力。唔係你三菇六婆想要我就出比你，UX 的野你識條撚，出完比你,你用落先知奶野，整cheap我眼光

5s關喬布斯撚事啊

簡單講就係入到主畫面要兩個步驟
再講你真係咁多手汗既話 你解完鎖成隻手都係汗都用唔到部機架啦

因為佢係iphone就算幾垃圾一樣有人買
最重要係呢幾年iphone發展無教主個陣咁好
但係有樣無對手 叫其他牌子檢討下
如果遲下有一部有新衝擊 apple應該可以收工
捱眼訓睇發佈會好失望

以前出S就會覺得舊機好廢
今年呢部

呢樣野apple可以改既 touch id一開始都唔係直入主畫面
不過我鍾意呢個設定
手汗再多都一定會用到部機 成個mon都係油 懞晒姐

一句到尾，唔係SJ咁獨裁，Apple死左九世啦

仲講緊touchid vs faceid 真係Siu4
由發佈會唱iphone X唔掂唱到2018
個market都話哂你知市場係好接受iphone x成件product
可憐apple hater淨係識賴果迷果迷blahblahblah
點知轉個頭android機 冇3.5 M額 偽faceid 樣樣跟足

只係因為x個樣特别d可以show off到自己買左蘋果新旗艦咪多人狗衝
根本而家蘋果唔係賣用家體驗 係賣優越感
所以出狗屎垃圾轉左樣都大把人狗衝
今年站xs除左價錢upgrade左根本乜功能都冇變咁濟
但大mon版一樣大把人買(細mon同x太似 不了)

快左少少
影相好左少少

成個發佈會都係度打機

用緊X 都想玩下note 9

同立法會冇左碌能一樣

係喇係喇 淨係得個樣吸引
其他function不值一提都可以賣到8千5一部都大把人爭住買喇
鍾意咪繼續賴咩優越感乜乜物物

成日講乜鳩用部手機會有優越感嗰班人根本自己最撚自卑
煩過閪

有無諗過iphone 岀之前，當時嘅人以為電話科技去到樽頸位

咁你講下有咩特別嘅function值得你買
話 Face id好啲根本就多舊魚
身邊已經識有兩個朋友嘅兄弟姊妹 係unlock到佢部機 根本一啲都唔安全
話手濕戴手套touch id unlock唔到部機嘅更戇鳩
你手濕戴手套 部機個touch mon都控制唔到啦

已經唔值咁貴

所以平淡咁多年之後先有iphone呢種突破
你唔係要求科技界年年都有呢種突破掛 經歷多三五七年先有突破唔出奇

siu 你老母

醫生用膠手套 用到touch mon wo

如果重係教主 可能重係3.5吋Mon wor

TIM COOK 都唔夠power 同行動力去做突破, 淨係識搵錢但唔識用

mon 底解鎖講左咁多年又做唔到
依家搞到full screen 同touch id 只能二揀一, 明明face id唔係特別好用

每年都係度追跑分, 部機快左0.01秒, 相機靚左少少, 換下色又出部新

對上一個wow 一聲既功能已經係touch id

醫生戴得膠手套就係為咗講衛生啦
仲喺度用電話
同埋醫生會唔會帶口罩嘅機會仲高呀

醫生個隻口罩貼服d都仲識認 工業用既就唔識啦

faceid 就算同touchid一樣咁好用已經好多原因換iphone X
根本好多人未用過/冇得用iphone X就喺度跟風無限放大faceid/touchid
我可以話你知佢發佈faceid嘅時候我都係其中一個覺得faceid+touchid應該共存
事實上用落根本乜ID就係冇撚所謂嘅芝麻綠豆事

iphone X 同 iphone 8 比
Mon大咗 電多咗
perfect camera, perfect screen color(唔係我UP 人哋鬼佬有哂review)
大mon得嚟機身唔算闊 手感一流
只係闊過Iphone 8 3mm (iphone 8 67mm, iphone x 70mm, iphone 4 58mm)

用一年Iphone X嘅感想 劣處係得易熱同機身重
成件產品由設計到使用都係well execute
你估成個世界咁多人用IPHONE就係為咗俾1千鎂買個樣?
盲反到座井觀天

又一個未撚用過face id

又係你條柒頭idog

關條友咩事，科技d野發展都要搞幾年，佢未死果陣都搞緊faceid呢d野啦

半年經

係 d人才仲係到
但decision making 既唔同了

全屏 屏下指紋可以考慮 touch id 一粒制個類 不了

穿戴式裝置市場 apple都係最強

傻仔 用緊iPhone X覆你

睇緊電視可以唔使望個moon就解鎖到
責醒左唔使特登打直個人 摸黑就unlock到

到底Tim cook當年係用咩手段上位 大家都同一個post但實力差咁遠

知啦知啦 叻啦 一時醒唔起又係你條idog

所以咪話你哋井底之蛙 不斷用iphone同上一代iphone 比較
所以年年upgrade少少嘢都大把人狗衝
係咪唔知呢個世界除咗iphone仲有其他牌子
咪就係笑鳩你班傻閪用蘋果logo打飛機囉
你講大mon屏佔比相機mon嘅顏色 大撚把其他手機嘅牌子好過iphone X啦
何況部機勁易過熱 玩一兩個鐘手機嘅大作就已經開始lag機 咁就死得啦
真係邊個坐井觀天都未知

個死人m字額，完全破壞美感
講到幾巴閉，我同我二哥竟然開到大哥部電話

死Gay Cock企撚開啦

大撚把其他手機牌子好過iphone X
跟住每部an機執一樣最叻嘅出嚟同iphone X比當贏咗
慢慢拎住堆偽faceid+冇3.5嘅跟風失敗作打J啦

其實5s係教主遺作

lag機 笑死 pubg開60fps 反鋸齒都無lag過

日本人 美國人都係iPhone 台灣人都超過5成人用iphone 日本人又坐井觀天？

係得港豬咁on9 3星 lg當香港人狗咁撚都仲買
google pixel又無行貨
大陸機又有免費國家級雲端

android?

無錯 每部android都以iPhone做假想敵已經輸左
apple發表會都淨係同自己上一代比較 佢要既係做比上一代更好既iPhone

其實touch id可以唔set密碼同指模，就咁按home鍵一下就可以解鎖，即係隻手濕唔濕都解到鎖，face Id 有冇得就咁用手亂撥就解到鎖

好老實講
呢幾年iphone真係無咩大改變 6,7,8基本上同一個模黎
係升級下個死人鏡頭同粒u 係得x叫做有改變
教主死前重話乜尻手指係最好既接觸工具 唔撚洗整筆
又話咩大moon唔好渣手 iphone4,5既size最好
結撚果出大moon又整枝筆

你班idog繼續打飛機啦
講真 順既os 原生android一定唔會輸
講鏡頭屎為又正過你
講電 e家好多an機都4千機起跳
跟本唔知班idog重可以拎乜打飛機

5個時班on9 夠話淨係拉長部機冇撚用啦
之後咪又係買

基本上都同意
除左face id我個人使用感想係好過touch id既
手汗撚

android本身好撚多問題喎，認輸啦唔好口硬喇

有咩問題講出黎先得嫁
是尻但講完加個笑樣有撚用呀?

點解faceid 同touch id 唔可以共存

其實電話教主死後都唔乜大突破啦 唔係淨係apple
不過無乜突破都係好事 大家唔洗一年換一次電話
明明apple電話用幾年都ok
諗返以前3gs 4 4s 5果期真係大把人部部追

唉，依家apple 出電話都係出全熒幕，home 鍵係唔係唔會再出架啦，我中意home圓圓的手感
用全熒幕無制㩒唔爽

a12 bionic 7nm technology， 真係世界級芯，已達到技術樽頸，相信未來幾年唔會再有更幾細既技術，而且fab芯片既價錢好高昂。

追求性能係好，但市場明顯更期望功能，畢竟我地係用戶。有高性能，冇新功能，而又令價格大幅上漲，係令市場反感既因素。

其實每次都新functions都有人屌
咪又係咁

iphone4s:屌你出一模一樣把撚
iphone5:屌你好撚貴
touch id:屌你無撚拿拿搞咁野做乜鳩 slide unlock咪仲安全 如果有人砍左你手指你食撚得屎
iphone6:屌你出薄機做乜鳩
iphone8:屌你而家先黎搞無線充電
iphoneX:屌你M字額
face id:屌你麻鳩煩用touch id好過啦

apple users既消費力高成android users成倍就一野收哂皮
唔怪撚得之android班廠商永遠要跟住apple條尾做人
因為佢地用家度縮

其實係唔值咁貴就真

啲on9以為發展同設計係一年一年咁做咪由佢，唔洗咁真心解釋

無錯 極on9

而且而家d IOS
點解打密碼同touch id唔可以共存

Apple而家真心on撚9
d野整到越黎越唔方便
熄wifi bluebooth又係世界級on9代表

譬如好似之前note7咁搞到全球回收，飛機都唔畀上，之後你會唔會繼續用三叔
大陸堆機更加唔洗講啦開晒後門畀大陸
剩番sony nokia果啲叫好少少都要裝防毒搞到同電腦一樣，咁你話點用得落手，除非部機完全唔入信用卡資料唔入個人資料嘅啫，咁嘅話iphone jb都一樣有晒an機啲功能啦，咁又有咩咁特別要用an機

5s永遠第一

我愛細機
希望apple聽到細機迷聲音
之後再推細機

佢出勁粒u係想推machine learning
由上一個wwdc開始已經知佢想將machine learning嘅技術推畀developers，等佢地推新功能
其實依個方法好過推硬件嘅新功能，事關電話變到大mon又要塞電，其實已經冇咩位可以加硬件嘅功能。所以佢先要推Apple watch，就係將啲硬件嘅功能分散出去周邊產品，電話係做成個portable產品嘅中央處理。當然係profit上亦可有增長，一舉兩得。
蘋果一直玩嘅係生態圈，iPhone唔係一件product，係product嘅一部分。
之前wwdc又係有提會將iOS app同時用係Mac到，依個明顯係想講佢未來係要將電話同電腦嘅功能互補，你係電腦做到嘅處理，佢會想係電話都做到。而電話玩到嘅功能同遊戲，佢想電腦都做到。（ps：有報導講過蘋果會自己design埋電腦粒chip，噉就更加證明到我嘅諗法）

你真係講到apple唔會拎你d個人資料咁
你iphone 比你jb埋用唔用到快差?用唔用到nfc sim先?
只有一樣快差都夠屌打你ip啦
重有 唔好唔記得IP D尿黃MOON
功能 三叔有水冷玩下 起碼叫有D新創意
IP自7開始唔多見有乜特別 (得FACE ID)

再黎 講埋黎緊既5G
大陸屎為粒u開始有得試5G
APPLE自己整既U呢?
呢一點又可以屌打你啦

單手操作勁舒服
條邊又靚

以前㩒一下就熄 依家

遲下部手機壞左都唔個買咩好

一啲未有嘅野就唔好拎出黎講啦
你又知5g到時好順利用得好好 加上日後iphone唔會有5g機
要講梗係講現有嘅野，如果唔jb，iphone絕對安全過an機，呢點係無可否認

係日本除左留學生，無點見日本人拎iPhone X，多數電訊商仲做緊ip7, ip8推廣

android機學人講CPU
samsung機話人黃moon

我駁唔到

見你話android要裝防毒真係好打極有限

如果教主仲在生
ironman d技術可能已經實現左

如果教主仲在生
見到apple咁撚樣即刻激到嘔血死呀

火星人係咁

你話安全既
信用卡果D最後要買埋咪又係可以加個指模落去 再淆底既咪send安全碼交易囉
個人資料比盡你咪名,電話 要起你底既 一個電話號碼都夠啦
你要講安全唔去用blackberry?

再者 ios呀 我最基本連個wifi/藍牙果陣呀
簡果陣都要入個死人setting到呀 就係咁已經夠on尻啦

android機唔講得CPU?
唔見得apple果粒又有幾勁啵

重有你apple咪又係好多硬件用samsung
點解唔講得?

sj係度果時果種創新沒哂
每次出新iphone都會對業界有impact
an果邊先會更加發力去追

而家換個樣,舊電加大, 將an果邊出左半年既野重新包裝下又話下一代
作為an狗我都好失望

出年應該有on-screen fingerprint既, 不過遲左人地年半囉

總之你唔用iphone嘅就點都唔會用，我兩部都有用，但an機只用黎打電腦，唔會用黎做其他錢銀上嘅嘢

唔好講硬件喇，硬件iphone用次一級個系統run得仲順過你三叔高一級嘅硬件系統

係囉係囉
基本上唔係IP整出黎既野就廢 無新意 抄
IP世界第一

呢樣野你個人係唔信就唔信架啦喎
我入哂samsung pay + smart octopus phone banking找卡數年幾都未出事

有人講到冇野講發爛渣

用下原生android先講
三星果d係customizer左加埋自己既ui
你話順既 睇下1,2年前既se屌哂鬼班友

你自己揀囉，之後出過咁多單新聞，我就穩陣啲唔用喇

果條褲克垃撚圾係人都知架啦

食教主老本食到幾耐？

屌佢老味，賣成萬三蚊都on撚柒鳩！

係wo係wo
講完d野十幾樣無樣可以說服到人
之後就話要用既就會用
你話笑死唔笑死

做咩又搵部se去比

笑撚死 仲有人特登off 個Wi-Fi 同bluetooth

依家個Wi-Fi bluetooth 唔用standby個陣係極慳電
而且長著Wi-Fi仲有助定位 唔撚識野都屌返人轉頭 柒到唔敢睇

我比較希望佢嘅iPod 系列可以走發燒路線

講笑死人，人地畀你笑死左好耐啦

特點在於過萬蚊部

手機發展根本到左頂

你唔驚連左街外面d冇password而且安全性極低既wifi而導致自己個人資料流失?

講番樣可能說服到人既先講野啦
笑哈哈

又話IP用次一級既硬件都順同勁過an機
講完se 之前比人屌哂鬼又話我拎部se出黎講
同埋睇下e家次次升個ios都比人屌哂鬼就知咩事啦

笑哈哈

教主在生時我以為會發展siri ，點知人死咗之後其他語音智能都領先過apple 依家嘅siri 好雞肋

佢地話6s先係完美喎

唔係好明, 點解要係褲袋用電話

討論問題洗咩個個reply都重新講一次
我上面已經回覆左an機嘅問題，你扮睇唔到係你嘅事，我冇必要個個回覆copy番同一段野同你拗，你係選擇性失明我點講你都唔會睇得到，你咪繼續係度講自high落去囉，當人地講嘅野唔存在，自己嘅野永遠都係無懈可擊囉，冇所謂架

係囉 dklm
搞到要賣腎先買得起

你真膠定假膠？ 長著Wi-Fi 係唔會幫你自動連Wi-Fi ssid（除非你之前人手Connect過）

佢個Wi-Fi輔助「定位」個原理大概係類似BIG DATA咁 係你附近搵到嘅Wi-Fi 熱點 黎定位你大概係咩位置黎加強aGPS 嘅精確度

On9仔先用face id

Tim Cook可能唔係一個創新奇才，但佢的確係一個管理人才
多得佢apple先賺咁多，同埋富士康工人待遇都好左好多

確實係無咩吸引力同創造力
反而大陸既廠近排都出左好多令人留下印象既機 例如vivo nex個鏡頭
完全完美解決左iphone7 開始個突lin鏡頭
真係身為果粉都有d慚愧
依d就真係創新喇 gay cook

好似係笑哈哈你講話IOS有幾安全
IP用次一等既野OS都可以屌打AN機

但我講完哂咩SE LAG呀 IOS幾唔方便 又比人屌果D
你就話回應左
咁我就R哂頭啦
拉上拉落都唔見有 但你又講唔出自IP6同個X既FACEID之後有咩創新野屌打啵
你講完我一一都有回番你
但又唔見你回番我個問題嫁啵

第一次趕走教主請糖水佬做ceo初期 都好似依家咁
睇落仲多model又賺多咗好多錢 但其實已經開始唔得

依家其實有少少咁既跡象
不過沒落一般都要成十幾年時間先show到

M字額直情係難頂 添啦

5s 隻黑仔 真係前無古人 後無來者

以事論事
我都覺得無驚喜
但其實諗深一層，啲女人用幾皮，
甚至十幾皮去買個手袋都唔覺有問題
依加部機皮幾就屌晒鬼
啲垃圾波鞋都幾千蚊
都無人屌
唔知咩情況

Sorry 係 5 唔係5s

當年Nokia夠大啦，咪一樣被Apple Samsung拉落馬。
科技野只要一日唔創新就會比人淘汰，因為科技本身就係Sell創新。

垃圾基佬cook走啦

搞到我有d心陏陏想買部黑色se留念同埋做後備，遲下想換機都唔知換邊部好

其實SJ個陣都係博一博，Apple都走緊下坡，點知又比佢得左

只可以講SJ真係好命水

依家Apple停止運作都可以出十年糧
仲點會冒風險創新

Se 做工 差過5/5s 好多好多
完全唔係同一個level

我就唔信手汗撚佔多數 另外你整face id唔係問題 屌你點解要攞走我個touch id先

可能gay cook 係手汗撚
Strong hold 8代 或者遲啲轉會囉

雲上貴州 咪就係新科技

諗唔到新野硬出大mon,仲要個價錢 喬布斯都返生

一早咁講啦
不過啲死要面狗衝大brand 扮有眼光唔係咁諗
一個垃圾brand + 一堆垃圾consumers = winwin

科技去到樽頸位都講得出口？
屏下指紋？
收音技術突破？
水中操控？
非接觸式無線充電？

科技從來都無樽頸
樽頸既係你啲井底之蛙既諗法

就係有人手connect過嗰d wifi 我想熄呀
連隔離架KMB嘅wifi都走去連
我點上網呀大佬

其實apple明唔明d野係可以共存
成日出新野就拎走舊野 令人好麻煩

iphone唔係我用，老婆有種習慣，褲袋一按touch id，到你見到mon時候，己經啟動到了畫面，唔似得face id望到先啟動到畫面，所以看似快少少

s不嬲只係加強版
第一日睇發佈會咩

呦咩呀 根本就係想兩樣共存 iphone 嘅face id 加android嘅 touch id就perfect. 配合晒世界上所有人 所有工種 打和啦

要特燈留言屌鳩你先得
apple真係唔會拎資料
2017年 iPhone已經有快叉
黃moon個單野幾耐歷史？iphone 4?

生蟲手機有液冷叫新創意？ 液冷一早有舊科技
face id就唔叫新創意？

iPhone Xs 支援1gb網速🤔 屌打？
你係地鐵收到超過300mb網速咩 學人講5g
笑撚死人

咩呀 face id都要㩒掣著mon? 點會自動。 touch id iphone 都要著mon？ 但android唔使

出iPhone X已經驚嚇到android廠同google瀨屎啦

個個失去理智 無face id 原深感鏡頭 學apple出M額

google更加無恥 android pie加入手勢操作向iPhone X致敬

iOS11問題
睇下升左iOS12既人點講？

個陣個個屌9 apple淨係識拉長個mon 無突破
仲用絕地武士改圖 笑9 apple
e家又上神台 想笑死人咩
過多幾年 到X上神台了

因為你阻住iPhone向全屏發展囉
屏下指紋又未夠成熟 限死某個位先解到鎖

傻仔 iPhone有抬起喚醒 一拎起就自動著mon

哦 長知識 總之最好兩樣都有啦 唔使煩

Apple 咁多年好多野都唔會共存, 點解要拎走 Floppy? 點解要拎走 Flash? 點解要拎走 3.5mm? 點解唔加 SD Card 位? 點解無 Stylus? 點解無得換電?
但係呢 D "原罪" 又只會有人怪 Apple. 好多公司既產品有野飛走或者唔加唔會有人投訴.

Mac, iPhone, iPad, Apple Watch 到其他蘋果出既野都永遠唔會係必須品. 有咩好投訴? 講真你係消費者你唔買咪就係最好既回敬.

但係一次又一次我地見到 USB, Multi Touch Screen + Gesture, Bottonless UI, 新世代按壓式 Fingerprint Scanner .. 呢 D 一出個個屌又話咩一早就有.

到最後間間廠都走呢步路. 家下無得換電既旗艦或者普通電話有幾多部? 家下無 Flash 既旗艦或者普通電話有幾多部? 家下無跟 Stylus 既旗艦或者普通電話有幾多部?

上面都有人講, SJ 係 2011 年死, 2013 年先有 Touch ID. 真係唔知佢係有思覺失調定穿越左時空?

重有 Plus 同 iPhone X 都有 Reachability 單手操作, 普通 iPhone 都可以一手夠殺.

一出新 iPhone 就好多 "忽然 Fans" 又掛住 SJ 又對住部 Low End iPhone 抽水
成個手機台好次豬籠城寨咁

有幾隻出名打手重不停 OT, 成個畫面好滑稽

呢d乜柒垃圾都話要有晒嘅真係好煩
洗唔洗整返個3.5軟磁碟A俾iPhone
又洗唔洗整返條天線收收音機
d技術有新嘅做到舊有功能,舊野就掉嫁啦

我唔覺我多汗
但有時每次積積埋埋D油係果度會影響
我既睇法係, 你隻手要完全乾(隻手禁落玻璃唔會有指紋) 先可以開心使用touch id

錯喇！SJ自己開間Pixar出黎都掂，點會係搏一搏嘅心態？
不過當時Apple的確係水深火熱，傳聞流動資金剩返九十日
當時SJ就已經由管理層嘅思維入手，同埋確立往後Apple發展嘅方針，就係要做到品牌效應;
而喺往後嘅日子，又真係俾佢做到左，仲要係空前咁成功